有無老屎忽講下當年沙士既影響係點

等我地準備下

有人整咗個MODEL，預計咗2月尾香港會有幾多確診者，睇完吓你一跳。

好多間酒樓執笠

睇過啦
Exponential growth
真係有可能

真係馬照跑舞照跳，出街有口罩既應該得50%
最記得有個中學生上網宣稱香港成為疫埠比人拉左

金融/銀行業呢

好多人失業/凍薪etc

當年會展搞招聘會，3萬幾日排隊

我去咗睇twins 演唱會

*人

係啲咩行業多

只係cubic，邊係exponential growth

低學歷低技術工種

梳 無睇到條式

係咪好多失業/凍薪
維持咗幾耐

好多人跳樓

減人工 拖糧 失業

其實當年由98爆煲keep住差年開始經濟差
去再03年有沙士先再進一步差落去
好多失業執粒樓價跌係沙士前已經發生

今次仆街了
本來呢幾年上軌道

明白

我睇左麟右李

依家都係
反送中都執左唔少

冇人會諗到淘大跌到五十萬什至三十萬

有一排探病的人要帶手套先敢掂自己屋企人

月薪6000

每日十幾宗，棟棟都有，
個個諗自己幾時中招

咁持續到幾時先叫好返啲

內 部 經 濟 的 表 現 卻 較 為 疲 弱 。 消 費 開 支 在 二 零 零 二 年 錄 得 自 一 九 九 八 年 以 來 的 首 次 下 跌 。 年 內 消 費 意 慾 普 遍 轉 弱 ， 原 因 是 就 業 及 入 息 情 況 惡 化 ， 以 及 資 產 市 場 顯 著 下 滑 從 而 產 生 負 面 財 富 效 應 。 消 費 開 支 在 二 零 零 二 年 四 個 季 度 均 下 跌 。 整 體 投 資 開 支 在 二 零 零 二 年 也 告 縮 減 ， 主 要 因 為 營 商 前 景 不 明 朗 引 致 機 器 及 設 備 吸 納 量 驟 降 。 然 而 ， 由 於 接 近 年 底 時 機 器 及 設 備 吸 納 量 回 復 上 升 ， 縱 使 其 間 樓 宇 及 建 造 活 動 有 所 回 落 ， 但 整 體 投 資 開 支 在 第 四 季 仍 溫 和 反 彈 。

二 零 零 二 年 年 內 ， 勞 工 市 場 整 體 依 然 放 緩 ， 原 因 是 有 更 多 企 業 繼 續 精 簡 人 手 和 遣 散 員 工 。 經 季 節 性 調 整 的 失 業 率 由 二 零 零 一 年 第 四 季 的 6.2% 升 至 二 零 零 二 年 五 月 至 七 月 7.8% 的 新 高 。 其 後 ， 由 於 總 就 業 人 數 隨 着 經 濟 活 動 改 善 而 回 升 ， 令 經 季 節 性 調 整 的 失 業 率 在 下 半 年 稍 見 回 落 ， 於 第 四 季 跌 至 7.2%。 二 零 零 二 年 就 業 不 足 率 則 於 2.8% 至 3.2% 的 較 高 幅 度 徘 徊 。 儘 管 總 就 業 人 數 在 二 零 零 二 年 後 期 有 所 回 升 ， 但 全 年 合 計 仍 跌 0.6%； 相 反 ， 總 勞 動 人 口 在 二 零 零 二 年 上 升 1.8%。 至 於 勞 工 收 入 ， 二 零 零 二 年 首 三 季 與 一 年 前 同 期 比 較 ， 按 貨 幣 計 算 平 均 微 跌 1.0%。

住 宅 物 業 市 場 在 二 零 零 二 年 進 一 步 下 挫 ， 原 因 是 失 業 率 高 企 及 入 息 減 少 導 致 需 求 縮 減 ， 而 新 樓 宇 供 應 充 裕 也 削 弱 購 置 意 慾 。 四 月 及 六 月 土 地 拍 賣 成 績 理 想 ， 加 上 政 府 六 月 初 宣 布 在 十 個 月 的 停 售 期 屆 滿 後 ， 以 審 慎 而 有 秩 序 的 方 式 恢 復 出 售 資 助 樓 宇 ， 交 投 在 第 二 季 因 而 短 暫 回 升 ， 但 未 幾 轉 為 淡 靜 ， 箇 中 原 因 ， 是 失 業 率 上 升 及 外 圍 環 境 更 趨 不 明 朗 ， 令 市 場 氣 氛 受 損 。 不 過 ， 由 於 政 府 在 十 一 月 中 公 布 九 項 穩 定 房 屋 市 場 的 措 施 ， 加 上 就 業 情 況 改 善 ， 接 近 年 底 時 市 場 稍 見 活 躍 。 受 銷 售 市 道 普 遍 疲 弱 所 影 響 ， 年 內 樓 宇 價 格 節 節 下 滑 ， 二 零 零 二 年 全 年 合 計 ， 樓 宇 價 格 進 一 步 平 均 顯 著 下 跌 12%。 租 賃 市 道 同 樣 不 振 ， 年 內 樓 宇 租 金 平 均 下 降 13%。

整 體 消 費 物 價 截 至 二 零 零 二 年 十 二 月 已 連 續 下 跌 50 個 月 。 綜 合 消 費 物 價 指 數 繼 二 零 零 一 年 平 均 下 降 1.6% 後 ， 二 零 零 二 年 全 年 錄 得 3.0% 的 跌 幅 。 不 過 ， 年 內 物 價 下 跌 ， 部 分 歸 因 於 二 零 零 一 年 《 施 政 報 告 》 及 二 零 零 二 至 零 三 財 政 年 度 政 府 預 算 案 所 公 布 的 特 別 紓 困 措 施 ， 包 括 兩 次 寬 減 差 餉 和 寬 免 水 費 及 排 污 費 ， 導 致 二 零 零 二 年 的 綜 合 消 費 物 價 指 數 下 調 1.1 個 百 分 點 。 此 外 ， 本 地 消 費 物 價 也 因 需 求 疲 弱 、 零 售 市 場 競 爭 激 烈 、 勞 工 工 資 下 降 ， 以 及 物 業 租 金 下 滑 而 持 續 處 於 低 位 。 進 口 貨 物 價 格 同 樣 普 遍 偏 軟 ， 儘 管 接 近 年 底 時 美 元 轉 弱 和 世 界 商 品 價 格 回 升 令 跌 幅 收 窄 。

唔睇唔知,02年失業率7%,樓價跌左12%
情況係咪有d似舊年既支那

冇記錯沙士已經係最差
冇晒沙士之後好似係慢慢復蘇
之後又有支那自由行,就越黎越好
一路向好直到08年
點好都唔洗講,農夫有首歌講全民炒股,其實都只係5年既事
前後好似一年?

當年fg好撚慘

今次勁過沙士喎

當年貼錢/無薪返工 都要霸個職位

利申唔係講笑 你搵返當年報紙大把fg失業人士係咁

減薪/凍薪算個啲算好彩

但今時今日有最低工資唔得啦

個陣小學 日日唔洗返學覺得好開心
但大個之後 發現又係支那人食埋啲變態野搞成咁
就好想講 支那人真係好撚柒自私

算好彩 當年我仲讀緊書
香港個氣氛係絕望咁剩
一日n多人跳樓
個機率係朋友圈中一定識1個人破產/跳樓

考驗會然低form math

我都係小學
但個種人心惶惶既感覺我好記得

Umm 我中學math全A

上youtube睇番果年黃子華就知

私營學校執咗一大堆

10元一個飯盒

股市跌到仆街
樓變晒負資產
分分鐘工都無埋

班廢老仲要話好彩有支共救香港

但係樓價一樣好低

有冇咩建議俾今年ug fg?

當啲疫情過咗，大陸人又會一窩蜂咁擁晒入嚟，好快經濟就會起番，根本唔需要擔心

政府帶頭減人工